# นินเทนโดเปิดตัวเครื่องเกมใหม่เล่นเกมเก่าคลาสสิกได้เกมmini NES #
นินเทนโดมาแหวกแนวด้วยการเปิดตัวเกมคอนโซลใหม่ย้อนยุคด้วยหน้าตาเหมือนเครื่องในอดีตฝั่งญี่ปุ่นและบ้านเราคือแต่เปลี่ยนอินเทอร์เฟซเชื่อมต่อให้เป็นยุคปัจจุบันต่อทีวีผ่านพอร์ตแทนเครื่องไม่รองรับตลับหรือแผ่นเกมแต่พรีโหลดเกมเก่าคลาสสิกยุคมาให้เกมเช่นเป็นต้น
ตัวเครื่องจะวางขายในสหรัฐอเมริกาเดือนพฤศจิกายนนี้ราคาชุดละดอลลาร์ได้คอนโทรลเลอร์อันซื้อเพิ่มได้น่าจะเหมาะกับเด็กโข่งหลายท่านซื้อไปเล่นกันให้หายคิดถึงที่มา
mini NES Classic Edition NES Famicom HDMI mini NES NES Balloon Fight Castlevania III Donkey Kong Double Dragon II Final Fantasy I Galaga Gradius Ice Climber Mega Man Metroid Pacman Super Mario Zelda Kotaku Nintendo 